[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (414)

紅日

未爆post 呀

識你咪得

咩機

日經：我係本po清泉，不服來辯

巫師3

教我玩><

你見我打咁耐都未爆就知我廢

咁我哋一齊玩><

好玩？

憑我先係清泉

人唔笑，狗都吠

打！

捉住我手仔教我玩?

好玩，好似玩緊遊戲王咁
又似mon hun

捉住腳仔玩

第三隻腳仔？

唔太鐘意呢類

捉住我？

新人留名先

日經：我係茶茶最忠實fans，不服來辯

圖

大家今日都咁痴線嘅

咩圖

鐘意玩咩？
戰棋？三國誌？

我都係...

我係咁

真

你走啦

酸？

1500字嘅文用500字嚟寫慘
定
500字嘅文要用1500字嚟寫慘

我係酸嘅話 你就係鹼
我哋混合一齊 就會出水。。

仲有鹽

加埋係咪鹽濕？

><

愛你❤

both

爱你

好悶

新人留名

你有幾純情？有冇我咁純？

禾講粗口會打冷震-_-

我試過對住塊鏡講仆x，之後震咗成日😖

😖😖😖你好壞點解要咁做

佢壞過凱婷

無咗我呀 茶茶

留tg同你交流鳩流

G chi

出現了

什麼？

変態って

lmao

ching

なに

なんでこれ

咩

唉
你以前都唔會咁
算了
個個都對我咁

何もない

因為我害怕我會控制唔到自己對你嘅感覺...

………
唉………

教我日文ok?><

其實我都好廢

我識いくいく同気持ち

我識撚大唷

唔識。。想牙餅教我。。

可摸以教埋我><我都想學下

好痴線

你哋唔巧咁啦

學日文咋

bb

總之唔係我

私も欲しい

h

個個都癲咗

因你而癲狂。。

所以你係想唔出世？

Agger

老頭，記得戴套呀

-_-

語癌姐，冇事

/_\

響鈴同我邊個趣緻啲

我

響鈴

好想扮醉。。

扮醉想做咩⋯⋯⋯⋯

請你去死

放心唔會親吻你

小妹禾聞到酒精都碎

88

無 sor

有冇人覺得兩個mv個actor都好charming。。
系me杯tea...

好自私

一浸已經可以lu

cow左佢

想搵佢哋Instagram
then insanely 咁 j them...

隔離屋呀姨同樓下街市啲呀姨都係叫我靚仔

下，乜要返工嫁咩

屌

留名

Miss you

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

腳腳嚟

新人

可以

腳腳勁正

聽日要返工了

唔係你

係好撚正

me?

Have place

招男友。。

又被已讀了

笑死

我走

豪邁

手字幾靚

唔好啦，我成日都被已讀嫁

咪玩啦五寶

五寶讚我

好葡萄

不了

可惜不是你 陪我到最後

唔好死

是時候結束了

唔好亂嚟

做咩牙線

底線做咩

唔係，佢哋成日都咁

一時水溝油一時糖黐豆

好可愛

坐咗係公司了

我係

仆街food panda 要80先送。。

dllm 又可以skip lunch

加一

我做panda 幫你送，要咩？

我要份台中逢甲夜市嘅惡魔雞扒加一中街既綠豆化牛奶加辣 thanks

其實冇乜好行

送去邊

買咗先

但佢個誠品，一絕

好想再同仔仔去旅行

去吧~

Wait，夜市。。。日頭冇嫁喎

有嫁

其實日頭都有得食 逢甲夜市唔係假日夜市
星期一至日都會開的而且係固定攤檔要畀租 所以有部分晏晝都會開

咁我依家買機票
你預定嘅熊貓餐將會係28日後送到

台灣通

好唔開心啲人負評我做乜
唔撚識中文咩 一起都係一個量詞

plus 隔黎就係大學，又係遊客區

餓死咗可以就地燒比我

其實香港都有d台灣菜好好食
譬如八方雲集

我都想同佢去

我都想

去到要隔離嫁
嗌過第二啲啦

我想同你去

有仔
Bye

咁多隻腳嘅

目測有12隻腳。。

你幾時改叫四腳爬爬

咩？

去搵爸爸

邊個黎。。

唔pm me

我pm你，留tg

好野緊係大家一齊睇

唔係

圖？

Pm

冇哂人

私交晒

訓得好安詳

呢排都瞓得差

我都係

我都係，得沉晚訓得好少少

一係忽然醒 一係狂發夢

realll
失眠

我冇，我成晚都係訓，但就係訓得好差

一人一個旅行撞鬼經歷

勁鍾意睇同聽鬼故

好怕

你哋有冇撞過鬼先

有三次 yeah

瞓得好安穩，可能比貓貓壓住有安全感

咁多

我都追咗成個post

我要人陪住瞓先安心

我仲睇緊，但我完全唔覺得恐怖同驚

睇就唔驚自己遇到就真係驚了

冇
以前中學識一個同學，佢聲稱有陰陽眼
佢話我返學放學條路有一個位見過紅衣女鬼，從此之後，我每次路過果個位都會特登望一下
睇下會唔會見到

喵

同好

想知

諗起好多學校廁所都有鬼故

我以前睇同聽鬼故，甚至UFO 都會驚
我覺得個post 啲人講得唔恐怖

每間學校嘅廁所都一定會有鬼故
9成係吊頸自殺

好正嫁

好似唔係喎

喵 (壓撚死你)

因為我學校後面係公園
佢可能想喺嗰度啩 唔清楚

我最多係見過人跳樓
不過太細個，記憶好模糊

真。屌鬼

跳樓我見過好多次
但多數都係已經有綠色幕遮咗
最多得血

但識人試過有條友喺佢面前著地 仲要爆埋頭

醉喵之意不在酒

我係喺屋企見到人企係天台準備跳
我無理，走咗去睇電視
之後再望返，已經落咗地，一pat 紅色

五寶要剃鬚了

有冇打算剃鬚

你做咩唔阻止佢

聽日要返工，今晚剃

1. 我好細個
2. 果時我對跳樓自殺仲未有concept

本身有啲頭痛同眼瞓，但依家睇post 睇到開 入住請敲門睇

你好似已讀咗個準備跳樓嘅人
不過一直好佩服自殺嘅人 覺得佢哋嗰份勇氣好大

我只係知有人係天台
係跳咗落黎，我問我老母咩事，佢先話有人跳樓，叫我唔好睇

我都覺

我以前細細個已經成日同呀媽講要自殺...
坐喺屋企個窗邊望落去
都唔知點解細個咁痴線

鳩鳩做咩咁睇唔開

細個成日俾呀媽逼學樂器又逼我讀書補習

多才多藝嘅毛毛

我得細個見過人跳樓，搬咗黎依家住嘅度就冇再見過

毛毛有錢女

乜都學唔成樣樣學咗幾個月就冇學

我都想係🚬

其實冇膽跳落去

又改返名

白色純色小背心

痴線佬

原來你真係唔係牙花

....

祝.

有機會嘅

今晚好靜

又曬命

終於出番細機

咩細機

iphone se 要買了

Rich

3xxx ja有番指紋用

絕對有需要
As a old sea food

又話有藍色
流嘅

問題係，轉公司，啲人都會打自己個電話黎問野

最後都出到算係咁

想買256，但成5k

又係，估唔到真係出

128夠了 我用緊icloud

撚左好多晚 又關鍵未來14日咁

轉左公司都打黎問 好過份下

我依部已經用咗100GB
我都唔知我部機有啲咩，用咁多

年年都吹，吹足咁多年

我128用左5x gb ja耐唔耐就del野

有啲人，尤其客，未必知你轉工

我photo 都43GB
我都唔知發生咩事

影太多鹹相

閃卡？

唔怪之得

隻藍色好柒

冇野好影

Download 返黎嘅閃卡都唔多得去邊

我覺得還ok

我鍾意上一代SE隻色多啲

我都爆晒
但我係狂save啲meme搞到爆咗

我諗比較多data用咗係grad trip同班friend 影相拍片

黑白冇玻璃面

我會搵唔返黎用

我係好多黑警打人d相

我好多柒相

咩樂器而家仲記唔記得

牙花

鋼琴 小提琴唔記得

藍色好靚

....變態佬

小學嘅事一見到五線譜就驚

幾啱你用

全部都係偷拍腳腳嘅圖

Metoooooo
由細到大都好想學，覺得識彈琴嘅男仔巧有魅力

但我連5線譜都未識睇

@牙花

你中學時代太久遠了

又約fun，當依到仰咩啊

五寶今日咁早嘅

返工

媽媽話貓貓唔可以亂比人摸

傻人發現案

可以增強性功能

你好似真係渴到癡咗線

牙花唔好嬲

都唔同
香港政府依家敵視年輕人

一齊研究

簡譜係比文盲學！
利申 玩過musical live band

我當年都係
有好幾個又後生又靚仔
竟然編唔到畀我
有次見住個靚仔上咗架自動波教女女

定位在小欖

温書

係咪先，咪呃我
Uncle 我好易上當

我係音符文盲

會有靚仔cfu嘅咩
我講緊學徒喎

做我嘅休止符

去過小欖，勁靚，鳥語花香，好靜

吓，呢個post淨係00後先上得㗎喎

有咩所謂，呢度啲男神都係自稱毒撚

真，今日熱到痴撚咗線

00000

係咪話緊雷珍妮個衰妹？

又冇我份

我知即使我弱智，你都咁愛我嘅

永無休止符

無著底

愛茶茶多啲

堅決永無休止符

好似講到愛護匡智會兒童咁

笑咗

點只佢一個

呢度調轉
男神扮毒撚

點點

Bye

你係五線譜，我就係上面嘅音符
你係白飯我係餸
你係牙膏我係牙刷

每日一蚊，就可以救助到輕度弱智嘅小殘廢

我出返去先

明嘅。。。

可唔可以同我一齊走👉🏻👈🏻

帶我走，到遙遠的以後

叫外賣，要芝心丸佢比咗芝士腸我
好嬲

海傍巧大風...

又去咗跑步？今日咁早嘅

晏就食咗啲咩？

得我一個夜遊杜拜如何過？風沙中想起你

笑咗
@波波，搵你喎

?????

喺APP見到四張相都好地地幾唔錯 想LIKE
妖 一LINK佢IG 仆街勁撚樣衰即刻SKIP咗

有靚仔師傅㗎
不過唔多

照騙

我今日終於見到個後生少少嘅cfu

我想做女姣鳩個師傅
幫佢揸棍波

直接揸佢碌棍轉波

我真係入過去小欖個精神病院

Daddy冇得去旅行，所以屈到病

P爺

輕鬆收工完美示範咗廢材社蓄嘅生活

今日天氣好正，短袖搞掂
又有啲風，睇嚟又係時候跑下

冇你咁多艷遇啦

去劣下肥鳩貓啦

諗諗下你都幾似咖菲貓

濕鳩個部份？

一齊？

我想我會開始想念你
可是我剛剛才遇見了你

可以，夾定個時間撞你 閃電十一人

衝鋒21 先岩

想瘋狂撞花花

支持

邊個”你”
我定牙花？

跑完

唔叫

吓
唔會啊
但唔鍾意佢個樣

我可以

一般啦

一樣唔係太鍾意呢種樣

各花入各眼啦
你鐘意就好

笑死
一望到個留言已經知係你

講到有得揀咁

我都冇得揀hug hug

所以每日做3下push up

Oh, bae (HugHug)

太多了，一下都嫌多

好大隻喎打死人

唔明
因為唔明你講咩

。。。

今日仲未有貓圖

聽日wfh又可以打下機了

又玩巫3

哭左

係

gay ge想識, 直ge冇野

埃豬問佢囉

新人lm

要報stat喎

162/49/1

158

我老作

臭花

好

縮晒水here

仆街！救命！

有冇問過人地想唔想識你

牙線做咩

有隻蜂飛咗入屋企
救命天敵

搵隻拖鞋飛埋去

一陣飛唔中佢飛埋嚟點算

攞五枝樹枝整個捕蟲網一嘢捉咗佢

幾日後有天然蜂蜜

我成日捉唔到 俾佢針

重有手

咁你仲有個蜂巢可以整藥

be fd

成班上哂腦
終於識起身

屎忽窿？

隻嘢唔見咗

偷睇禾

好鍾意首歌

等你瞓咗同你瘋狂親密接觸

咁我死咗佢算

同底線徹夜嘅肌膚之親

@茶 很想要吧？

想要你多啲 ><

想賣我豬仔？

我對我前夫好失望

咩來

gv app

好辛苦，訓下醒下
熱醒又訓返，仲要同一個夢好似電視劇咁繼續發落去

部ps4好嘈又成日自動退碟

嚟我到玩我嗰部

黎同我玩switch

可能我張被好厚，我沉晚完全冇出汗
今日番訓就一頸汗
唔com被又凍，com被又出汗

一個都Match唔到

幾多人like你都match唔到㗎啦

但問題係真係Match唔到
連偈都冇得傾

屌你老母啊

可能匿埋咗起自己嘅小屋
或者
扑緊野

嗯嗯

我Match嗰版喺空
然後我已經冇晒豆

幾日後睇下有冇蜂蜜咪知囉

why。。。

點解我咁撚靚仔。。。

咪撚問得唔得

agger...我成日j你...

？
但我無用tg ig

屌。。真。。

真係無

我都j你

彌敦道

丁你ok？

原來我一直j 緊 nathan......

原來nathan有2個tg。。。。做雙面人。。。。

好靚

我老公

sis 好提子你牙

巧京⋯⋯⋯

咪酸

Sis好幸福

各位jm都要

笑死禾

爆咗post 先好過去

[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (415)

公廁

哈酸到
得唔到我就抹黑我

我會祝福你...

Bb

今世冇緣做你男朋友...
下世但願可以做你食嗰枝煙...
起碼可以俾你吸一次...

好感動
比我知道嘅話
我會攞埋去辣lin頭同屎眼

唔洗...
再下一世我會變成一滴水
喺你沖涼嘅時候
由頭輕撫到你嘅腳一次

大佬，唔好咁痴線得唔得？

我哋兩公婆嘅事關你咩事

ok出返去先

全球係唔係得返香港人會用倉頡速成來打中文字？

我完全唔識打倉頡
到依家都唔識拆碼。。。

利申: 電腦用速成打字極慢
手機用筆畫快到飛天

點解我咁撚令仔？？？

唔識拆碼。。。
死大陸仔。。。

點解我咁撚柒？

我唔知幾時拆4個碼，幾時拆5個

有時就算識拆，拆完都唔知用邊個碼

速成一定係拆頭尾碼易好多(雖然有時都唔知啲筆劃用咩碼)，不過要搵字搞到勁慢

左上至右下咁拆 你咪理幾多個碼 你跟住就得
連體字口訣 ：頭二三尾

二分體字口訣：頭尾頭二尾

三分體字口訣：頭尾頭尾尾 或 ：頭尾頭頭尾(少數)

好耐未試過俾人溝
但又覺得對方好狗公

矛盾只因深愛著...

狗公呀

咁咪唔好覆

要的起心肝學了

手機打筆劃真係好正
我完全冇印象我係點樣學識用筆劃打字

原來哩個po有舊會然係狗仔…………

？邊個

佢自爆屋企人係警………

問緊邊個唔係問點知

好似幾靚仔

我都係打筆劃...電話都係

所以你打字勁慢

對唔住囉！！！！你可以打慢少少就下我

樹懶

又私交

對.......唔..........住

禾刀想屍交

呢個PO已經嚟嚟去去都係嗰班
私嚟都冇咩用

牙肥有冇仔介紹俾我

私交完先黎話冇咩用

禾刀想有